今日去咗做微笑激光矯視檢查，但唔比做住

近視200幾同300.其中一隻今日查到一年加深咗，算唔算唔穩定，21歲。
因為右眼有少少毛病，醫生叫我下年來過，如果下年返黎無變化就可以做
我打算去另一間檢查，如果唔得就死心等一年

老左做唔到白內障手術

本身有先天心臟病，都唔知自己長唔長命

反麻結局

𨳒你

唔反麻咪無事

仲要改呢個名反麻 抵𨶙死